睇完joker，學到一樣人生哲理

就係只要trailer越好睇
正片就越垃圾

點垃圾法

垃唔垃圾係主觀感受
冇得解

樓主on9都冇得解

同意
呢套係我今年睇完唔會諗返劇情嘅一套戲
悶撚到仆街冇高潮起伏冇緊張感
好彩睇早場平左先冇咁嬲

我都學到一個道理
就係原來呢個社會有好多人格分裂痴線佬
例如樓主

睇開咩大作？

樓主點出成套戲既主線

就係只要標題越好睇
正文就越垃圾

睇trailer好似一個飽受人生苦痛脫變成凰故事
睇完電影後好似青山走犯咁

Trailer都唔係好睇啦，只係套戲真係太垃圾。

銃夢

係
以為佢係咩天才罪犯
入到去根本就係有把左輪既二打六

本來就係一套演野電影
成套野都靠演技搭救
就唔好期待乜野犯罪天才 黑暗騎士入面既小丑
因為 呢套野勉為其難都只係套前傳 而完全同超級英雄電影版既小丑 係兩個人 亦都唔好抱著平時睇開marvel/Dc 既心情入去睇

不過我就覺得好撚正啦
美術指導 配色 運鏡 都係一流既
劇情就希望唔好有第二集 因為佢始終唔係超級英雄電影
有第二集就爛
應該當佢一套獨立作品就會覺得好正

係米TRAILER太正令你期望太高咋

米你老母
btw d演技 配樂 運鏡, 十分正

抑鬱夠，嫌唔夠痴線

好好睇喎

同意
以為睇緊天水圍日與夜劇情
由一個高智商罪犯變弱智仔
由原始既悪變成害怕眾伴親離懦弱惡
由字字充滿哲學變成小學雞說錄
加埋隻痙攣舞我睇左d乜
都唔知邊個諗出黎
覺得好睇能夠代入一定係失敗主義者身同感受
不過連登一早變成失望者論壇

所以話冇文化水平真係好撚悲哀

好睇wo
可能好多人都覺佢係悲情男人
高智商罪犯
其實佢本身係青山走犯更符合佢個個性

佢盡力㗎啦

小朋友你睇番卡通片啦

呢套唔係動作片黎，演phychopath 既片。 鍾意睇動作片既可以唔睇。